元朝復辟 國土於西域元朗 定都雞地 改稱雞京

以武治國元世祖是誰

馬上得天下

牛屎國太祖 何君彥
大將軍 曾樹和

大家唔好唔記得仲有護國大軍將...

禁軍大元帥何妖

太上皇梁福元

西域大使 南亞星
後宮三宮六院設立於發利大廈，利群樓，同樂街